究竟mr bean係點溝到佢條女？

無人好奇架咩

才華

幽默

咁我點解溝唔到女

我夠有

人地身家幾億 你有冇？

賭郎勝負贏番來

你有？扮下mr bean黎睇下？

錢

🚗---------

Mr bean好勁 可以一路換衫一路渣車

Mr bean咁高身家架咩 咁點解佢去食西餐個陣要就住就住

好閃

唔係話青梅竹馬咩

人地唔似你得個樣幽默

你睇下

因為你個樣仲幽默

人地讀牛津

因為佢純

你個樣咁幽默 點溝到女
人地學歷咩料

呢個咪你思想有問題囉
好多人以為有錢 就一定大洗咖啦咩
將錢用係有價值既地方仲好啦

有錢。btw 佢做好多慈善

mr bean本人好嚴肅
做戲係扮搞笑

Mr bean 咪mr bean 咪有分本唔本人架咩

人地好高學歷架
只係唔識同人溝通姐

我未見過mr bean做wo

佢比錢啲街頭藝人都要問人拎錢先比到

但係佢搞到人地個實驗室爆炸

可能係

看破紅塵

留名睇佢渣超跑張相

佢買好多燈泡 晚晚射爆一個

他是牛津大學電子工程學博士，演了一輩子傻子，所有人都知道他很搞笑，卻不知道這個「傻子」已知之捐款超過三億美元，是"全球捐助慈善事業金額最高藝人」

樓主係咪係mit 讀緊電機工程呀 攞佢同自己比

買到窮?

留名睇樓主撚狗

人地後生已經靚仔過晒過半連登仔

人地唔淨止個樣幽默

明明講緊mr bean 個個講番佢真人做乜

樓主諗住幾時開估🤔

因為你係個樣幽默

真係唔差

咁靚仔又未去到公道講句

有口才
樣一定唔係

Btw 佢個女好撚正

你講咩呀 我唔明既

開咩估 我就係唔知先問

有無人諗過其實係條女溝佢？

佢咪真人囉 Mr bean 唔係紀錄片嚟咩

真人真事

難分真與假

幾幽默，thanks

人地講個角色 你老尾成班衝入黎講個演員仲以為自己好醒咁笑鳩人

其實講緊mr bean定係rowen Atkinson

華生 講起又係，條女主動錫佢佢都唔要

好亂

連登

唔識睇標題

未見過mr bean渣依架車既 幾時換架
原本個架比坦克壓扁左

下 mr bean最後唔係激走左佢條女咩，仲生左女結左婚架

依個邊個黎 咁似mr bean既

夠膽聖誕節送幅相同相框個勾比條女 條女都仲未飛佢

佢打卓球好勁

咁似mr bean既

邊度揾

王祖藍夠溝到李亞男啦

係,次次同佢食飯佢叫晒D野食,上咗菜先話唔要,搞到我幾老尷

又係你條毒撚龍友

佢有冇將啲野食收埋曬

愛瑪（Irma Gobb）
Matilda Ziegler飾演。戇豆先生的女朋友，亦是他的青梅竹馬，是個漂亮金髮眼鏡女郎，她和戇豆先生一樣，也有一隻泰迪熊娃娃綠蒂（Lottie），有時候也會帶小丑回魂出去玩，有時候也會和戇豆一樣為泰迪舉辦生日派對。

由細細個第一次睇到而家都諗咗好多次
如果你計卡通版 佢有集有講過 青梅竹馬嚟 係條女自己追Mr. Bean 但點解鍾意就唔記得咗

拍劇

青梅竹馬都等於易溝

你個樣？

tum到條女笑

坐車頂 拎把地拖開車

English open final 炒人9-2

喂喂喂
講緊mr bean

仲講緊有傷在身都準到啪啪聲
比佢著埋波鞋打真係不得了

因為你淨係個樣生得幽默

明？

個po做乜撚
擺明講緊個角色
係閪咁話人地有錢有學歷
鬼唔知咩 仲要以為自己好醒

辛苦曬樓主

認真mode 講真，諗住大家一齊派下膠，睇下大家有咩痴線解釋，原本係無諗住fake人，無諗住扮假膠 我講得係「Mr bean」就梗係講個角色，完全無諗到個個攞個演員既真實情況黎答我
唉....自問唔係高汁post，估唔到啲回覆個個認真撚，

我知可能有人誤會左我講佢現實生活。所以已經出埋圖，強調返啲Mr bean既情節，估唔到大家都係咁認真

放鬆啲啦連登仔，唔好吓吓踩底人拎成功感

你個樣就幽默

得啦得啦

有冇第二句

認真，你真係好幽默

咁勁

唔係揸舊嘅mini cooper

樓主係問緊on豆呢個角色喎

佢條女都係毒女

成班叻唔切，爭住出黎話自己知道人地牛津，好聰明，揸靚車

成日同一套衫

樓主最on9 佢地最醒，識最多野

連登質素低落

有車有樓

明明mr beam去考試乜柒都唔識
要偷睇人
佢點考牛津架

話自己on9真係唔話你on9都唔得

Mr bean 智商高過160 呢個堅料 可以自己網上查

呢個唔錯

咁又係，如果唔係佢點樣係考車出貓

但係之後可以係車頂渣車

中

係連登仔先覺得全世界女人都係睇樣既

又黎
好似係第二次有人問
真係當佢現實都係傻仔
證明佢做得幾咁好

其實我條問題真係好難明咩

點解到依個地步都會有人炒車

Mr bean個樣唔差呀

拍戲咪因為劇情需要囉
唔好問埋點解超人識飛

連登仔真係好無趣

你喺創意台呀大哥
畀啲創意吖好嗎

個標題真係咁難明咩

贏10幾條街

佢好似去左教英超

佢可以諗到車頂揸車 用炸藥油牆 證明佢唔係蠢

本身入嚟諗住留名待笑
點知成班都叻唔切 衝出嚟柒

我都以為有得笑

點知係笑另一樣

好想請教佢有咩大計溝女

其實佢好細心，係飛機見到有小朋友暈機會氹佢